**********************************
Имя: 			HW 3d viewer
Версия: 		1.0.0
Создатель: 		Heavenly Waltz
**********************************

////////////////////////////////////////////////////////

Создано на:
-----------
Язык: 			JavaScript, HTML, CSS
Библиотека:		three.js

Вспомогательно: blender 3d

////////////////////////////////////////////////////////

Специальная библиотека позволяющая открывать в браузере 3D объекты
Открывает заранее созданные 3D объект для их просмотра,
Покрутить повертеть, например очень хорошо подходит к 
товарам магазинов.

Также будет возможность кликабельных элементов.
Что позволит воспроизводить например анимации,
Раскрытие - закрытие коробки, корпусов, показ схем и шестерёнок внутри.


!!!! НА СТАДИИ ЗАПОЛНЕНИЯ!!!!!!!

**********************************
